原來拆紅綠燈係幫popo 回血

製造機會比佢地扮服務市民

撚有咩
狗毛都冇條

將軍澳站附近有
企出黎指揮
可以回好多血

佢自己拆嘅

自己拆完之後就叫個交狗出黎補鑊

交狗無裝跌

尋晚旺角係持槍防暴出黎
好似打仗d國家先會見到

吓？職責嚟喎

指揮左2個鐘就走左

佢自己熄架喎

仲撚好講琴日班狗搞撚到mk塞死

成條長沙灣道搵粒狗屎都冇喎

佢應份 回咩血
定呀sir你以為咁就洗白？

冇popo係大問題
有狗岀來指揮先係基本合理最低要求
they are well paid for this